得罪講，班笑人唔移民就低能嘅on9仔，係冇資格笑鳩澳門人係豬兜冇資格有民主

殖民地出生嘅澳門人出世就有葡萄牙護照
出世就有葡萄牙國籍
根本一早已經達到咗嗰班移民撚嘅終極目標

加上本身都有論調講鳩行冇用
喺隨時搵夠錢就可以用腳投票嘅前題下根本唔洗爭取啲咩民主
就算嗰班人本人唔喺本地都可以上網做鍵盤戰士話澳門仲慘過香港

事實係佢哋隨時有得走，個政府又會大方派錢
香港班移民撚只可以得個講字咩都做唔到
走咗之後又可以繼續喺個網度笑返香港人冇資格有民主

想請問依班笑返本地人唔走嗰啲撚樣算唔算分化撚

走得到緊係走，但走去笑鳩其他人係咩心態
有冇諗過有啲人係要留喺香港照顧屋企人
有啲冇積蓄要養家
總之走唔到嘅理由有千百樣
當然你可以放棄一切拍拍屁股走
但一定唔係全部人都做到

因為有5毛扮曬兩邊引戰

真係要放棄一切為咗條命離開嗰啲係走難唔係移民
希望班移民撚分清楚先好講
移民係有經濟條件下移居其他地方
唔係隨便話走就走到
當然如果攞得返強姦金我估好多香港人都係有資格走到

肯定有真心膠覺得走唔到嗰啲就係港豬

輕輕推一下